余若薇倡發動黃色行動（Die gelbe Aktion）對抗政治打壓

今時今日仲玩呢味野

幾時再搞嘉年華

4年一次都幾好其實

十足熱狗射馬紙咁

到時一街都係黃色香港政府,同支共政府一定會嚇到仆街 中共倒硬台

仆街死啦好嗎

含淚投票了。

以為用德文會有人中伏咩？

今天我～ 🎤🎤🎤

黃色行動個名其實幾型，好有軍事行動feel

因為二戰真係有黃色行動、紅色行動

睇咁多世界抗爭成功既例子，泛民仲係做埋d咁既on9野